Viutv播完陳茂波個廣告 之後幾秒有一個畫面

話呢個咪係整餅嘅阿茂

有冇人睇到

廣告一部份嚟

柒咗
屌 我一見到政府野就唔睇
一望到過去就見到呢一part